★港證監前CEO Martin Wheatley：中國經濟增長僅「虛構」股市崩潰將會更加嚴重

外媒報道，香港證監會前行政總裁韋奕禮(Martin Wheatley)表示，中國的經濟增長僅屬「虛構」，相信中國股市崩潰將會更加嚴重。

韋奕禮稱，有很多原因必須遠離中國股票，直言投資者根本難以受惠於內地經濟增長，因為中國不完善的企業經營準則，令上市公司管理層很大程度上能根據自己的利益行事。

中國國家統計局上周公布，第3季國內生產總值(GDP)增長按年放緩至6.5%，增速回落至近十年新低，並低於預期的增長6.6%。

韋奕禮質疑指，中國14個主要地區都各自公布了經濟增速，但奇怪的是，這些地區經濟增長全都高於平均水平。

他又說，內地中央政府此前的政策目標是8%的經濟增長，這個增速長期能夠維持只是「虛構的」，由政府操作去達成目標。然而，未來中美貿易戰升溫將打擊市場情緒。

另外，他對於中國前景感到擔憂，指內地工資低廉的優勢逐漸失去，就業需求在珠三角地區變得緊張，將推動工資上漲。

同時，他相信，更多大型製造業公司將遷至印尼、菲律賓、孟加拉等地，因為這些地方過去10年一直維持低廉的工資。

韋奕禮又警告，在金融危機時，中國政府推出3萬億元人民幣的刺激措施，已經流入基建項目、樓市和股市，然而，低成本的資金流動最終會終結。

熱

支爆近了

開始鬥快講返真話做好人鳥！！！！

血肉長城呀

轉美金la

你們應當悔改